有冇巴打試過有條影片放左係到幾個月至半年之後變0byte

發生咩事

冇搞過佢, 有2條都係咁

關唔關我用過ccleaner清野事

幫下細佬 電腦白痴

PS:我d片都係bt或者網上 down落黎, 會有咩可能性令佢變左0呢

另外, 如果我係內容較「唯讀」 會唔會防止到呢個情況???

不過我最想知係點解會咁

silent data corruption?
電腦既資料隨時間不斷靜靜雞損壞/消失....

利申用緊btrfs+ecc ram

呢個情況即係點, 有冇得避免

我對電腦門外漢

先多謝你意見

裝Freenas 用zfs